七警早餐都有雞翼食呀

【明報專訊】7名警察在佔領運動時襲擊示威者罪成，昨被即時還押荔枝角收押所。熟悉懲教院所運作人士指出，七警這類特殊個案，還押初期一般會獲安排入住院所的醫院病房內，7人還押院內時毋須分隔處理。昨日情人節，院所沒有特別安排，晚餐菜式除了魚、瓜、白飯，以及茶及橙，周二會加雞蛋；今天（周三）則有雞翼配飯作早餐及紅豆粥作午餐。

早餐都有雞翼
晚餐一定好豐富

好過好多人

報紙佬可以將早餐同午餐調轉咗

冇調轉 , 你去下懲教果d參觀就有相關資料俾你睇 , 公開的
(唔係去坐監參觀)

懲教巴打：七警是日午餐，餓撚乜入

好過關平

懲教巴打：七警是日午餐，餓撚乜勿入